真心想問cmb d 人點解要用wechat

真係好反感。。。

Skr skr
666666

做生意